［拋磚引玉］大家覺得有邊條政府廣告最正？

如題，我先